成日諗住自己係咪奶咗肺炎既心情真係好惡頂

屋企人都病緊

我老母燒咗兩至三日仲未好

利申 屋企人從來唔會返內地

真呀屌

［緊急要人］藍田女手足全家確診武漢肺炎

幫幫手足

好撚驚呀屌

我已經分唔到係胃痛定個肺痛
唔舒服嗰個位係 心口又未夠上又未落到肚

無事既